開post道德問題

走定留都可以有合理原因
走：機場已收皮，休息下好過
留：繼續畀壓力政府、有畫面
要說服人走定留都好，開post可唔可以有返d基本按事實討論嘅道德？開埋一堆出高達出渣古post又唔fc到底做乜鳩？2014928仲未見夠？

屌所有亂吹風垃圾老母

已經好撚煩厭

吹風嗰d出黎答我呀

我覺得和理非又好，勇武又好，左膠又好，雞尾酒都好，都唔會攪散運動

唯獨是唔用腦嘅人先會攪散運動

無腦風向post佔據晒版面，一尾推推推
大佬你叫人留叫人走都俾個理由先得㗎

你話我左膠又好乜都好
reasoning真係比乜都更加重要

Sorry ching 借位 求推

突發！ 816攬炒啦你老母